華人真係只係適合做奴隸

唔好話我睇唔起矮化自己
睇下呢排71d post
有錢個個爭住跪低
你話高價都冇咁撚嬲
千幾蚊買起到人格
做番奴隸把啦

華你老母 你自認支那人咋戇尻